
\chapter{Corpo Docente}
\label{chap:corpo}

O curso de \imprimircurso \space conta atualmente com 22 professores doutores do quadro da UnB. Estes professores são responsáveis por disciplinas obrigatórias e optativas do curso. O curso ainda conta com 14 docentes do quadro permanente da UnB que lecionam em, uma ou mais disciplinas obrigatórias do curso. Observa-se que, em particular, que os docentes associados à oferta dessas disciplinas podem variar semestralmente que acordo com a lista de oferta. A tabela \ref{tab:professores_permanentes} apresenta o quadro de professores do curso de \imprimircurso \space são responsáveis por disciplinas obrigatórias e optativas do curso.

%\begin{landscape}
%\vspace*{\fill}
\input{energia/tabelas/tab_quadro_professores}
%\vspace*{\fill}
%\end{landscape}